是日，，靚早晚

超好吃！！

大麻 我好想食焗野

最後碟菜 落咩抄? 馬拉盞?

煙煙韌韌

1

第二幅圖

ma
係咪得我一個想食你碗麵?
紅豆餡?

好食呀麻

終於見到你食肉(蟹柳)

我爛面

豆瓣醬

最喜歡嘅口感

係 200磅了

碗麵娘親煮架

幾鍾意食 甜甜地又無乜味

壽桃牌麵。。。

唔緊要啦